還手只是過渡，最終都是要靠主動出擊

捱到，避到，就有機會還手，但被捕，被重創，甚至係致命，何來有還手的機會？